<resources>
    <string name="app_name">Imagine</string>
    <string name="contact">Malte Schoppe\nSpitalhofstraße 56\n94032 Passau\n\nImagine@passau.enactus.de</string>
    <string name="info_string">Unsere Pläne sind groß, der Weg jedoch noch weit. \nIn unserem Android-Prototypen
        findest du die Grundfunktionen von Imagine. \nMatz (goat) und Malte (auch goat) arbeiten
        fleißig an neuen Funktionen der App. Wir sind dabei, die Android-Entwicklung zu erlernen,
        daher wird es noch ein wenig dauern, bis wir den Stand der iOS-App erreicht haben.\n\nAuf
        unserer Website findest du weitere Informationen zu Imagine, unseren Zielen, unseren kommenden
        Funktionen, unser Open Source Repository und vieles mehr:</string>
    <string name="toggle1">Ollah</string>
    <string name="toggle2">Ollah</string>
    <string name="addOn_collection_header">Füge eine Kollektion mit Beiträgen und Themen hinzu.</string>
    <string name="addOn_collection_description">In diesem AddOn kann man nach belieben vorhandene oder neue Beiträge posten um ein Unterthema deiner Wahl besser zu beleuchten.\nAuch Themen kannst du hier verlinken. Möchtest du jedoch nur ein Thema hervorheben, kannst du das AddOn für einzelne Themen nutzen.</string>
    <string name="addOn_singleTopic_header">Verlinke ein aussagekräftiges Thema.</string>
    <string name="addOn_singleTopic_description">Verlinke mit diesem AddOn eine andere Community, die den Menschen aus der derzeitigen Community interessant finden könnten. Die Darstellung enthält Bilder-Beiträge, sowie die Beschreibung der Community in der Vorschau.</string>
    <string name="addOn_QandA_header">Füge ein Frage/Antwort AddOn hinzu.</string>
    <string name="addOn_QandA_description">Füge dieses AddOn hinzu, um einen Ort für mögliche Fragen zu  schaffen. Anfänger können so schneller lernen und Neulinge oder Fremde sich einfacher an einem Ort oder einer Community zurechtfinden.</string>
    <string name="placeholder_user_feed">Dieser User hat noch keine Beiträge hochgeladen</string>
    <string name="placeholder_community_feed">Es sind noch keine Beiträge zu diesem Thema zu finden</string>
    <string name="placeholder_addon">Erstelle jetzt das erste Thema</string>
</resources>
